連登愛抖音

請問連仔發生咩事？

Push

依d Google 廣告來
之前港人港地都有

Admin

屌佢老味，每loop一陣就見到!

好多交友app廣告

我都見到幾次了

google 根據個人習慣出廣告，應該係樓主愛抖音

唔關事應該
我都無google過任何抖陰有關嘅野
開過幾個po講tiktok ban都算？

其實應該每人每日都㩒一次條link用佢廣告費
再俾連仔賺廣告費

成熟人妻

但真係無辦法處理咩？

又話要賺藍錢入黃圈，依家居然同連囝鬥黃

推 屌佢老母 個小兒麻痹鬼佬好撚煩

係咪同支那connect咗